閱文 VS Razer，抽邊隻好？

閲文有騰訊概念，Razer就有誠仔加持，兩者不相百仲

抽閱文 - 正皮
抽Razer - 負皮

投你老母

抽iphone X

Razer=電競界Beats

學隔離巴打話齋，抽iPhone 梗係攞信用卡架啦，而家有多餘錢想睇下抽邊隻好啲

閱文 可以長揸 揸返佢三五年話唔定升兩三倍

仲洗諗？all in跟誠哥搵食

利申：重注閱文

+x 你check下往績好
佢的確大賺

兩隻都抽

日日喺度講閱文,仲以為佢賺幾多錢
點知原來純利得1.2%

Y not both

會升架嘛
成世1.2%咩

both

你睇有幾多聽歌既人會推介beats

佢靠版權去賺錢,但喺大陸同人講版權

對家係騰訊，唔到你唔講

Razer

Razer = 電競界Pandora

Pandora 暴利到
升到傻

買閱文都係因為起點

閱文長揸，Razer 短炒有冇得諗？

雷蛇幾時截